我真係唔想做老屎忽,但你班垃圾00後一D都唔爭氣

相信大家都試過比上一代睇唔起
70後睇唔起80後
80後睇唔起90後
但睇唔起原因枉枉都只係冇佢地咁搵到錢,買到樓點點點
自己都曾經同自己講過唔會因為搵唔到錢而睇唔起下一代

但無耐我真係好睇唔起00後
但原因唔係搵唔到錢,買唔到樓
而係成班都覺得

追大陸星冇問題
寫殘體字冇問題
講蝗話冇問題
咁唔爭在我而家係到屌埋你地老母都冇問題啦

大家去狗校secrets到睇下D 00後點講
00後全部都係狗,我屌晒地老母!!!!!!!!!!!!!
(懂不懂得看???我說.........我操你们媽BBB!!!!!!!!!!)

00後本身就係中國人
90後係最後一代香港人

如果你係00後出世你都會變左同佢地一樣,要屌就屌個源頭,屌d受影響嘅人有撚用

呢樣真末代香港人

甘又點

有人拎枝槍指住佢地個頭叫佢地睇??
牛唔飲水唔撳得牛頭低
佢地自己都好大責任
佢地以呢D為榮
我而家屌醒佢地咋

如果唔係你班80,90後咁撚廢,
唔肯企出黎守護香港既文化
淨係掛住搵錢、飲飲食食做港豬
你地口中既垃圾00後點會淪陷
根本最仆街就係80,90後

雨革 魚革得7 80後

5毛黎架,我一早block左

根本最多五毛充斥既世代就係八、九十後
00後先係最撚無辜

佢地由細開始已經喺學校日日俾人洗腦,唔愛國就假啦,唔通00後基因突變左搞到變成咁咩

根本環境就會培養出咩人架啦,明明就係典型老屎忽心態但又講到自己唔想咁,懶係清高咁

班仆街八、九十後講到自己好清高咁
屌佢老母受過英殖洗禮又點,咪又係咁撚仆街淨係向錢看

00後生於中國香港佢地愛國我唔撚會怪佢,雖然呢年事係好悲哀

相後喺九七前接受過殖民地教育而奶共嘅人就真係抵屌

好撚多5毛入黎消毒

咁97夠回歸左啦97-99又唔見會係咁

97~99 都蝗蝗地

我00後都睇唔起d 10後 準備屌佢地了

八、九十後自己廢同仆街,就諗住將個波掟比00後黎消毒
又老屈幫00後出聲果班係五毛
同林鄭自己唔肯搵地起樓,就將個波掟比環保人士有咩分別
根本問題係佢地自己度

你條5毛肯收檔未?

屌都晒氣啦，好地地坐係度會突然間覺醒自己原來唔係中國人咩
97後教育/媒體一面倒吹奏中國，邊個夠膽講08年自己唔捧中國隊

係中共以為夠鐘收割，先有咁大阻力
港獨完全係中共一手一腳做成
背後有咩原因我都估唔到
總之8/90後就注定係最難捱既一代

00後基本上全部未成年,個撚個都戇鳩鳩被洗腦有幾奇,同埋而家香港越黎越光明正大唱紅,遲d 10後20後只會越黎越奶共,咁都係正常不過嘅事

就好似80、90後嘅成長環境/條件好左,唔似以前60後咁粗生粗養,相對佢地冇咁捱得都好正常

所以本質上你屌00後奶共同50,60後屌80,90後一樣都係濕鳩老屎忽思維

咁你就當我係老屎忽
我而家就係要屌醒佢地

第一:當你老味咩當,你根本就係,唔好講到我屈你咁

第二:唔好講到自己咁偉大屌醒人,你咁屌屌撚到佢地退休都未醒啦,你呢吖睇睇唔順眼屌出聲發泄,要佢唔以中國為榮就要佢地知道中共有幾仆街幾黑暗,唔係發脾氣式咁屌

點解要2選1
雙管齊下有咩問題???

咁垃圾嘅支那都崇拜

你阿爺咁辛苦逃難
仲唔撚屌柒你

父母都係香港人個下先嬲
點解可以由得自己個仔同啲大陸仔一齊同流合污
講埋曬啲支那語言

細蚊仔咁發脾氣屌鳩人老母話人係狗人地就會醒
你當人弱智定係你弱智

崇優唔崇洋

我10後都開始憎d 15後

你係咁屌鳩我冇用架
你咁有計,你咪用你既方法去阻止赤化囉
我有我屌,你有你做
我唔會聽你說,我都唔會說你
各自努力
有時間你咪諗下點講中共D衰野囉

老老實實,80,90後係英國教育下成長,亦都開始同支那親戚疏落,本身無咁重大中華主意。
之後脫支毒最大影響既係8,90後。

70前大中華毒比較深,00後唔係英國教育下成長。

所以8,90後永遠都係少數同特別既一班人

在場00後都係垃圾

即是咁,你話有感而發要屌出聲我都吹你唔脹
但你講到咁冠冕堂皇靠屌人老母黎屌醒人我就覺得太侮辱大家智商
明明係發洩都俾你講到救港,咁嘅歪理你都講得出,咁我真係絕對理解點解中共咁撚容易洗鳩班𡃁仔腦

靠屌人老母有用不如樓主你試下日日企喺特首辦屌鳩林鄭老母,可能佢有一日會良心發現會做返一個好官

睇呢個post就知樓主講中好多小學連登仔

得啦得啦
咪鳩煩啦屌
你要做咪做爆佢
咪撚要全世界跟你個套啦屌

好撚多5毛就真
連登不嬲多架啦 你估高登咩

我由頭到尾冇要你跟我個套,我係見到你發脾氣就當自己做緊野呢個感態覺得有有趣啫

你過去隔離屌,thx

70、80後屌90後=香港人屌最後嘅香港人90後屌00後=滅蟲及嘗試警告倖存嘅00後香港人

咁你不如過去隔離支持佢啦,thx

對唔住,你真係好撚煩
仲煩過唐偺
bolck 9左你,眼不見為淨
你慢慢發神經啦

你自己咪又係D激進撚,走數撚,講西咩
政府應立法禁止65歲以上長者坐非關愛座
聽日掛得成八號我喺尖咀裸跑又點話啫

btw,多謝你你幫手推po喎

來生不做香港人

要認同你個套，先係香港人？

咪係 完全無代入過處景去諗
以為人人同佢經歷同得著都一樣咁
同屌一個外國成長唔識講中文既香港人一樣咁on9

你睇唔到呢張圖唔緊要呀,入黎呢個post嘅人都見到你成隻駝鳥咁樣

香港要沒落了

屌唔贏政策咪屌00後希望屌醒佢地

我係鍾意屌鳩00後
所以???

老屎忽囉

有243個連登仔正評呀
你地屌晒佢地囉咁得閒

係
所以???

連登最多00後
正評多代表咩

比人屌仲會正評??
你講緊咩??

係
所以？

哦

好正呀,開頭以成熟嘅成年人身份屌鳩00後,到而家電細蚊仔式lur地發難渣,真係好正

無可否認有d 00真係垃撚圾
不過你唔可以否認一樣有部分00後仍然掙扎緊
例如之前 中學生改詩詞 中學生比學校打擊都照搞關注組
其實00後大多未成年 未有自覺都好難避免
唔係話佢哋親共係啱 但都要比時間佢哋
利申 00年 今年18（係lihkg講都預咗比人屌）
可能我係00後嘅頭啦 身邊朋友都反共 邊個寫簡體字就屌佢佢哋大陸仔 所以未覺得身邊多人奶共

sbt

事實係97 後溝左好多 父母唔係香港長大既人

我85 九龍塘區band 1 中學

果陣一班40人入面起碼有5個係呢d 大所有同學兩三年 而且大陸人果樣hm5得好成熟 好覺

唔係00 後既香港人唔爭氣 我諗而家00 後 起碼一半既父母唔係香港接受教育

啲00後根本就係蚛蟈人
支那狗

成日話8、90後廢
我真係唔點見8、90後郁啲就走去跳樓
係你地啲00後AQ低

希望你堅持住

00後係咪真係唔會對大陸人反感？
覺得d拖住喼周圍碌人隻嘅支那係正常？

我估只顧玩成績差果班mk應該係重災區，認認真真參加比賽果d起碼會用腦諗野先

根本成個成長階段都係充斥住支那嘢
點會覺得有問題

咁又公道d
D on9 00 後智力平址都冇80
一日到黑係ig 追埋d on9 KOL😂😂😂

未見過正常既00後

明明99同00差一年 點解都好似差咁遠噉
利申99

笑波子，大j

我只係普通屋邨band1學校
但我係觀塘區 暫時未太嚴重
但聽講北區先大鑊

我身邊啲朋友都好撚多屌支那 唔用支那野
係班小數on99支那仔撐支那

好彩我係90後

九七之後無香港

當你成個文化語言環境都係支那嘢
仲點對抗到共產黨入侵
定係班00後覺得直接收香港都無問題

文化清洗成功
我諗過多排出街會以為番左大陸

我就咁睇
8 90後呢批奶共嘅好多都係為搵食或者為名為利，為咩都好啦，總之係有個原因就去奶共

但00後係無原因咁去奶，甚至稱唔上係奶，而係直接覺得中国=香港，根本唔係為咗啲咩利益走去認自己係中国人 呢下先係最恐怖

至於果邊本身已經係大陸落嚟果批就算啦，呢批根本就係政府放落香港嘅針 佢話佢唔愛國先得人驚呀

而家已經係...我個區個兩間小學啲小學生清一色講普通話....勁恐怖
不過算啦香港人唔會理，理嚟冇用、盞激心。

hi 巴打同年？
btw 我覺得係因為大多00後年紀比較細個 未識諗所以比大眾一個親中嘅形象（講真08年小學雞嗰陣都係大多人係度同支那打飛機 ）都係時間問題姐
過多幾年就知
btw我鼓勵大家鬧下00後 咁做可能係一個另類方法令部分00後醒覺 （尤其名校secret班廢物band3仔扮名校）
不過又唔洗盲反 之前有個00後meme post就過份咗 用snapchat都要比人屌

其實呢個語調同我地九十後屌和理非上一代一樣，好撚諷刺

00後真係好嘔心
普通話當飯食
最重要係唔撚用腦 扮理性駁返你
衰撚過mk仔

學校越黎越多中一中二講普通話
我地班高年級一聽到就屌曬出聲
不過同年級都有部分人係用簡體答通識
利申 01年

我細佬就係00後，毒撚一條。佔中個時屋企好反對我出去，但冇盲反，一家人坐低講成個行動嘅主旨同方向。都有叫埋佢一齊傾，可能係個時種下左思想苗芽，冇跟啲蝗子同學一齊癲

跟住，中四個時無拿拿將主科由化學轉左做歷史，然後就正式開始瘋狂。例如成日發表啲反人類言論，又係到研究中國古文明，成日話崑崙山上有神怪 又話咩中國會由四川開始震到碎開幾塊

但痴起上嚟又好有正常，唔知點講好，總之就係有時候會突然覺得佢講嘢“好似又幾有道理喎”咁 懷疑自己比佢洗左腦。

其實正常讀中史愈讀會愈憎中共
你會見到幾千年黎係冇進步過
而且好多以前皇帝做錯過既野而家重複再做

垃撚圾

依家係得80、90後係majority反共親本土，70對上果代就大中華膠仲FF緊中國民主化，00就已經殖民成功人心回歸

其實都多得一班阿叔/阿伯
係外省娶d女人落黎香港
而班女人恃住自己有d同鄉
所以唔會去學廣東話
而呢班女人好快會自成一角
教細路都係自己果套
係屋企又係繼續講普通話/鄉下話
所以香港文化先俾人溝淡得咁緊要
00後既on9完全係一班60-70後既廢中廢佬做成

on9,好撚多小學生講大陸話但係父母係講廣東話

痴撚線 發現連登五毛仲多過高登了

做80 90後真係

自己香港文化都唔愛護 香港真係唔會有將來 幾十年努力最後做三線城市

唔係第一日既事
連狗正仆街

00後好多比人洗左腦共享緊支那人既榮耀

上一代造成 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 既局面

怪後生仔追 國產劇 國產偶像 寫簡體字

王者榮耀

所以港共啲政策永遠係針對住八九十後黎打

收皮啦屌你老母
我睇到班同學用殘體寫通識真係火都嚟埋， 又講埋啲蝗語粗口 以為自己好撚型咁 真係唔想畀人知道我同佢哋同一間學校
利申00後

而家有幾多00後係純種香港人呀
相信90後已經係最後一代有心守護本土文化既一群

屌你老母，咪撚一竹桿打一船人啦，我就99既，有佔中有魚革，老竇老母叫我翻大陸探親我都唔撚翻啊，夠蝗未

又唔係話所有00後都奶共,但個走勢係越後出世越多人奶共

有bno/ 外國護照全部都係強國人

70後笑80後笑90後笑00後

之前有個腥港同事
佢個仔成日寫殘體字，佢都成日屌佢唔好寫

反而佢話佢大陸個親戚，成日練繁體字，重話好羨慕香港學校用繁體字

真係幾可悲

有心無力 可以點姐

蝗你老母 我拉你老母個閪出黎屌
我99 我家姐97 我地兩個出國讀書都會話自己係香港人 唔係中國人
要班鬼佬分得清清楚楚

大家係咪玩緊人形蜈蚣？